入黎講底你係點切西多士

由

切薄

唔切

好刀工阿ching

切黎睇下

睇得出你iq 140

井

小事了了 大事仆街

大家樂果隻俾你果時已經係2個三角形
好撚難切得靚

七巧板

片皮鴨咁片

冇錯
咁先食得出唔同口感
1234多邊較硬，個味冇咁濃，是西的陰唇
5678中庸之道，為西的陰壁
9 10又軟熟又多汁，乃西的處女膜阿！

大十字之後四舊再十字

大家樂啲邊太硬，狗也不屌

絲我冇食過西，好難討論

我曾經都係一開十六，但發現個邊太難食

尷尬

唔切，就咁咬

點會啊，有齊角位、邊位、核心，最高享受

九宮格

心形